曼聯5000萬鎊新援超值！一招成功KO對手

萬-比沙卡太值了

作為曼聯今夏目前最重要的收購，5000萬英鎊轉會費來投紅魔的雲比沙卡成為人們關注的焦點。這位右閘，用一場完美表現讓人留下印象。

今場比賽，蘇帥將雲比沙卡正選派上了球場，同普巴、迪基亞、馬迪等主力一起出場，這亦看出了蘇帥對雲比沙卡的期待很高。

雲比沙卡也沒有辜負蘇帥的期望，比賽開始，他所鎮守的右路就成為曼聯最穩的一環。比賽中，雲比沙卡頻頻攔截、鏟斷，成為對手國米無法突破的「高牆」。

放鏟太穩了

第34分鐘，國米球員突破至禁區附近，雲比沙卡沒有倉促下腳，而是冷靜跟防，看到對手露出破綻，突然下腳，鏟搶成功。

下腳太準

下半場，雲比沙卡繼續貢獻精彩鏟斷，面對國米的快速突擊，雲比沙卡從落後兩個身位，急速回追，硬是用速度追上了對手，然後看到空檔，從斜後方直接下腳鏟斷，再次成功！

速度優勢+放鏟絕技

全場比賽，雲比沙卡多次放鏟，個個成功，放鏟中沒有犯規，更沒有黃牌入帳，他僅用放鏟攔截一招，就將對手的左路進攻一一化解！

突破製造犯規，贏得自由球

除了防守，雲比沙卡的進攻也頗有威脅，一次前場精彩突破還製造了國米鐵閘史堅尼亞犯規，贏得位置極佳的自由球。

可以說，雲比沙卡為曼聯帶來了極強的右路防守和邊路運動能力，也帶來了青春活力和不屈鬥志，這樣的5000萬英鎊新援，太值了！

（長歌）

識唔識彈琴

廢特一開始都比獌吹到好勁

真心勁，唔到我唔服

推到有文睇

上年踢晶宮已經有料到
未來個右閘都係佢同阿諾爭架啦

臭猁狗退休嗰日都未有英超冠軍啦
爭碌鳩咩

18個頂級聯賽冠軍

6個r聯都收你曼狗皮啦

黑人右閳咁好J會唔會同aurier差唔多 aurier仲要係PSG過黎

成場曼聯得佢勁,其他人一般般唔值咁鬼

唔知點解我會覺得佢不久既將來會係曼聯越踢越冇心機
好似DDG, Matic咁

咁撚勁但係踢歐霸

真心全能到仆街

新馬甸尼

未來曼聯一哥

唔係講笑真係幾勁
21歲,身型速度乜都有,仲要英撚

咁吹法9成費特 山神 盧卡古之流

依件真心值

今年負碌黑返黎都計
我係你就唔好意思出聲喇死痢狗

咁你碌個番黎睇下?
訓係地碌地沙就有你份

文宣組

幾勁都無用，年年都無歐聯踢，入曼聯只會越踢越差。

次次新加盟都講到曉飛咁
件神魔合體？

其實反獌冇睇波真係唔好衝出嚟柒...佢唔大傷一定係世界級右閘，防守路數神到仆街

連登打曼聯自動廢五成伙係識

咁獌狗咪四冠王

收鳩皮啦屌你，

今年係屬於曼聯既!

反而覺得個爆炸頭幾Sharp

個人覺得
佢嘅防守，好大程度上係建基於佢嘅
力量，速度，運動能力，與及腳長
亦因如此
佢係好鍾意飛剷攔截，甚至係慣性
我覺得
如果對手明白到呢樣嘢
對於佢嚟講，係一件幾危險嘅事
特別如果對手係上腳好腳法同有腦嗰班
要有心裝佢彈弓，例如紅牌趕佢出場，或禁區十二碼
可能未必係一件好難嘅事
我覺得第一流嘅後衛
係盡可能唔會用呢啲一往無還嘅飛剷攔截
因為一剷失，之後就返唔到轉頭

驚咩姐，都係爭第六姐
邊有機會出去歐戰對到top嘅進攻球員

Cap圖出黎先講啦

邊似你地對psg咁-6呀

仆街喇 下季暴聯起碼三冠

呀樂有歐聯
雲比沙加有乜
佢退休唔知有無爭乜鳩

係幾勁 但一去獌自甘墮落 好快變垃圾

提高歐霸地位
連球王都做唔到啦

防守幾好 進攻9流

落後兩個身位都追得返

淨係識撻個英超出黎
有幾多個歐聯冠軍呀臭獌狗

屌你啦
你地以前既英超咪又係黑返黎
4424 until we score唔係唔記得下話
再講，又唔見你獌聯負碌碌返個歐聯同前四返黎？
我係你就唔好意思出聲啦死獌狗

笑撚死
阿諾20歲已兩次歐聯決賽正選 英超一陣 英超最多助攻後防紀錄 再加歐聯歐軍

唔係話雲拜沙卡唔勁 但真係車尾燈都未見到

吹奏隻新閘
無鳩啦啦都可以演變到引戰比人屌
On9到

有嗎

同會員連加特一樣 咁廢都吹奏